【最強前鋒已在陣中】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

香港又比球証黑🤦🏿‍♂️

黎巴嫩

有無入場

有呀 係105 癡線佬

除左爭頂其他都ok 收貨
Kim 又然🍻

真命天子

一走就落狗屎 屌奶星
咁有無對住tvb cam一齊嗌打倒共產黨

好想衝落去屌柒北泡仔

拿子

收嗲啦屌你老母

要走果陣把遮先黎斷

本身想叫，比熱狗禁住左牙

今晚係禾地驗貨既時間

匪歌boo 得越勁佢就播得越大聲

大陸咁都比人追平

Osman‏ @OsmanZtheGooner
Sky Sport reporting that Arsenal top 3 targets for the window are : Lacazette, Mbappe & Lemar. Wenger wants to buy at least 2 from them

啵

包比加利馬
已射

報左幾多萬次

已完

大雨到濕晒

forsberg
belotti
fornals
買哂啦

fornals who

球證食撚屎
北韓球員又係狗黎

馬拉加中場

平野
扭到兩下又大隻
work rate高

坡豬死全家

James Robson‏ @JamesRobsonMEN

City’s move for Sanchez depends on his determination to leave this summer and Arsenal’s determination not to sell to a direct rival

The longer it goes on, the more damaging it is Arsenal and their hopes of a successful summer

Arsenal clearly want to sell abroad if they have to sell. It’s a question of whether Sanchez is so desperate to leave now he will acquiesce

For all of Arsenal’s bluster, a club that is so financially-motivated cannot write off £50m - esp without CL money this season

James Robson‏ @JamesRobsonMEN
City in relatively luxurious position of seeing Sanchez as a bonus addition to forward line that already has Jesus/Aguero

冇嚴重傷患
後生

掘開礦特別叻訓地

你講完好快有

簽多兩件幻幻交差開季

未有嚴重傷患囉咁

Switch PKM正傳開發中

Seri

原本以為得西亞狗先咁鐘意訓地
原來北韓狗都好呢味野

冇價
fornals就唔同
十幾m就可以拎走

不過傾緊續約了
會加違約金

依家即刻買咪得

fornals 祝你好運

直接買Seri

Koscielny - The young player to watch

The France defender has become one of the most senior figures in our dressing room and is perfectly placed to identify which of our starlets could make the step up to first-team football next season.

“I hope it’s Jeff Reine-Adelaide,” Koscielny told Arsenal Player. “He’s a young boy but I think he has a lot of quality.

“He plays some games every season and I think he can improve a lot. He can learn a lot with us. He has all the quality and after that it’s in his head to work more and to want to achieve something with this club.

“I hope he will start next season, play a lot and improve with us.”

山狗正選

Sky Sports Statto‏ @SkySportsStatto
Aaron Ramsey's last 3 shots on target:
Goal for @Arsenal v Everton, PL
Goal for @Arsenal v Chelsea, FAC
Goal for @FAWales v Serbia, WCQ

神射手藍斯

已經唔係我地既人啦

England‏ @England
Here's how the #ThreeLions will line up tonight! 📋

終於肯放OX正選

Mbappe+Giroud
幫阿狗試陣

442

試埋新左翼~~~ (打丁)

認真呢個陣勁到癲

龍門垃圾

嘩呢場一定要睇
一次過睇兩個版
再睇埋豬腦同小麥包夾唔夾

後防冇咁穩陣，烏迪迪

香港冇電視直播既

用埋K6 應該係法國最強了
BTW, 期待張仔

左閘同左翼係邊個唔識添

摩納哥新仔

Kos踢國家隊一向鳩鳩地

右閘係邊個

都係摩納哥
上年爺爺想買但係佢唔想打後備 最尾去左摩納哥

好似睇過啲數據話有烏迪迪在場巴塞失少好多分架喎

雲爺爺買哂摩納哥返去嗱

不如直接去教摩納哥

如果見到mbappe呢場打到成pet屎咁會唔會開心啲

講真老閪都唔信山狗去鏝
爺爺會唔會咁on9賣比英國球隊呀

Demeble 可唔可以來阿狗

英撚真係友誼賽之鬼

好似一年一場

張伯倫踢343中場中唔掂喎

Dembele

踢反擊好勁

靚傳

呢球反擊前好靜下

包皮

陣地戰作用唔大

撚石

小麥包D護球

打機都扭唔到咁

佢好似扭唔過人
(或者唔係呢類型)
但我覺得要夏世三,美斯,c朗曼聯時期先值個個時期最高身價

最強前鋒助攻

giroud個頭真係好屈

唔明點解起球會做唔到咁既衝擊力

打包埋斬波個個lemar

因為阿狗無人識傳中

出到靚傳中可能就係giroud自己

其實而家法國個陣除左giroud lloris全部都好後生
仲要每一個都被睇好上到世界級

用2,3年時間由成隊垃圾變到依家咁

麥包玩弄WALKER

no walker

其實最佳位置應該係邊個位?

442前鋒

Trippier黎
如果walker真係去鏝 佢就應該喺熱刺正式上位

收到風今場法國隊個陣係爺爺排

反擊LWF 陣地CF

好多人話佢黎既話應該打3421個1
但我覺得2岩佢啲

英撚決賽周有咁撚勁就唔洗煩啦

100分今場打中場中都幾靜

求其啦
最好見唔到佢,廢事佢傷

係慕尼黑 500mL啤酒 同可樂一樣價
去左拜仁主場 自取其辱

藍斯=新謝拉特
100分=新藍斯

新仔

張伯倫淨係岩踢433中場中

華拉尼紅牌

出K6咪好囉
出咩華拉尼 廢到

100分隱身左45分鐘終於有鏡頭

燈光火猛

k6入換基佬

睇完片都紅先搞笑

唔那明

mbappe好似好心急咁
好多球越位

所以VAR淨係幫到越位
其他情況球證想點就點

100分 VS K6

一罰就要紅既 但我睇唔到點解要吹

哥斯尼都搞唔掂佢

mbappe

呢場我比我印象(買得既)
sidibe>lemar=dembele>mbappe

巴比好功架

dembele

麥包助攻

買晒呢4個

加埋至少3億喎呢4個

人地首相比人逼緊宮都去撐國家隊
689 同777

佢玩人浪比人屌

些路迪果個應該唔使一億

不了

簽唔到包皮都要lemar
lemar先係個膽我覺得
可以lemar+dembele(應該等於mbappe一個價錢)

簽到+留到燒山真係攞英超不是夢

包皮年紀輕輕已經好冷靜
我地傷傷依然大部分時間入到禁區就射龜

好急喎呢場
(感覺上似好想俾到表現人睇咁)

如果少d越位會更好

佢肯定好想雲加快d買佢
但係比摩納哥禁錮

皇馬好似諗住買完佢借返比摩納哥

買丹比利仲好 左右腳都得
又扭得 速度又快
最怕雲加教到變禾子

買到先算

屌奶星好撚廢喎mbappe
晒撚晒d波

D死熱狗真係

係要同我地爭

希古恩廢D

雲加

已有2&B

雲加有無去現場睇

我鍠快d出手買包皮啦

基佬：有冇興趣加盟阿仙奴？哥哥帶你去叫雞呀

簽到人未

dembele多仔唔會放啦，一年放一星學阿仙奴咩

依個唔叫星唔通2&b叫咩

文字都覺得巧丁 19歲炸

Arsène Wenger is currently working on potential deals for Kylian Mbappé, Alexandre Lacazette and Thomas Lemar. [@JWTelegraph] #afc

點解仲有咁多玩具post

Joel Asoro (Sunderland) on #afc rumours: "I've heard a little bit, but if I think about it too much, it becomes ‘what if, what if.’"

Joel Asoro: "It came as a shock. It is clear clubs contact each other, but it's my agent in charge of it. I try to focus on my football."

Oliver Giroud and Alex Oxlade-Chamberlain started as France beat England 3-2 tonight. Laurent Koscielny came on as a 52nd minute sub. #afc

Think Gazidis is going to get absolutely creamed at next weeks Supporter Q&A.

關你撚事

算新星啦

theowalcott
Beautiful Rome wedding and great catching up with old friends.

完國際賽了,決定去邊未

返工了

總之唔係阿狗

Kylian Mbappé on Real Madrid: "They have been trying to sign me since I was 14." (C+)

水浸豹台山

產房門口等

Kylian Mbappé on Arsenal: "Arsène has been trying to sign me since I was born." (via AFTV).

話時話,STONES真係好柒 希望holding上到位

包皮拿卡應該2選1啦

包皮太撚似亨利

d 手足又話星期四，踢完晒啦？

原來琴晚迪甘斯幫雲加試陣

lemar plz

去鍠，但借一年比摩納哥

麥包皮明顯吹大左，
比盡我禾級數，
已經見哂底

我禾勁兩班半波啦

比盡20M加1鎊，
來就來唔來就算，
柒左唔好怨

射波睇醫生

weak

留意到路狗仲未上水

巧多人

食個譚番去再訓

any j news

麥包is coming

早晨牙

no news is good news

Kaveh Solhekol just said on Sky Sports News that Arsenal's top 3 targets are:
1. Lacazette
2. Mbappe
3. Lemar

要mbappe+ seri算

Dllm london again

留意到星期二咁就過左 又係無文

同埋早過你上水

大火發生在倫敦Grenfell Tower，有逾200人住在大廈內。消防隊已派200名消防員到場灌救，大廈傳出求救聲，相信有人被困。

我七點上咗

Yes

咁早上黎準備出文

Premier League fixtures come out tomorrow which means it's that time of year where the Arsenal go top of the league. 💉

簽到Lamar 拿卡 包皮 求其一個就夠了

AFC Bournemouth???

Also AFC stands for 'Association Football Club', which is after 'Arsenal' alphabetically

Afc bournmouth are on top since last season

更新左之後連回覆都可以正負皮

差唔多成個月啦

好耐啦喎ching

禾岩岩至更新手機版掛

Arsenal have been told to pay £48.7m plus £10.6m in add-ons if they want to sign Lyon striker Alexandre Lacazette. (Source: Daily Telegraph)

Alex Oxlade-Chamberlain on Arsenal being linked with Mbappe & Lacazette: "Anyone would want them in their team." #afc

唔好意思，岩岩好忙遲左上水

update 完用一陣，部iphone 好q 熱

Lyon chief is understood to have asked about Giroud during negotiations for Lacazette. Arsenal officials are open about the idea. #AFC #OL

通漲

£30m for Pickford shows exactly why Arsenal should do everything they can to get Szczesny to sign a new deal. Madness to let him go.

Fenerbahçe have made an offer for Carlos Kameni & Málaga expect to finalise the deal soon

Ooo too

又jer

熱到出哂水

係公司凍到著羽絨

今天(11月12日)假旺角大球場舉行的EAFF 東亞足球錦標賽2017第二圈最後一場賽事，香港代表隊以0:1不敵朝鮮，未能晉身決賽週。今日的入場人數為4,838人，購票人數為4,696人，門票收入為$565,995元正。

今天(6月12日)假香港大球場舉行的2019亞洲盃外圍賽B組賽事，香港代表隊被朝鮮迫和1:1，握手言和各得一分。今天的入場人數為8,194，購票人數為11,403，門券收入港幣$423,880元正。

屌你老母

黃毓民轟鄭松泰人渣講大話 「熱狗仔隊」獲大筆捐款後無影

熱狗仔隊

一開始已經知呢樣野係cap水啦
佢話籌到一球野 分分鐘都係作出黎
邊有正常人會捐

足總盃波衫其實係咪騙案黎嫁屌

有手足早幾日報平安收到啦

除佐個幾張+x入中聯辦既相, 佢地仲做過咩

佢賣貴左 入場人數多左但門券收入少左
之前足腫加價理由係要球迷幫補下開支

一張相值一球啦
係班港豬唔明白事態幾嚴重

少左人買正價，多左人買特惠飛

派飛都唔夠10000 人

唔洗考試咩d學生，足總呢隻橋真係on撚柒鳩

韋斯咸2000萬鎊斟基奧特

阿仙奴前鋒基奧特打算今夏離開阿仙奴，韋斯咸搶先向兵工廠提出收購這名法國射手。

基奧特今季只曾4次於聯賽踢足全場，雖然整季合共射入12球，但雲格仍然在轉會市場找尋前鋒球員，令基奧特萌生去意。

收到消息，基奧特很大機會以2000萬鎊轉投韋斯咸，而比歷亦已為他準備好一紙4年合，周薪為10萬鎊。

據報基奧特的代表已經與韋斯咸傾好合約內容，相信很大機會轉會成功。

比歷在球季完畢後已簽入曼城後衛薩巴列達，並會一直在轉會市場留意前鋒人選，直到肯定簽到基奧特為止。

巴舒亞伊和伊恩拿祖都是韋斯咸的目標，不過有指車路士傾向外借巴舒亞伊而不打算賣斷。至於曼城的伊因拿祖仍有機會過檔韋斯咸。

至於有傳韋斯咸有意羅致赫特，但由於這名英格蘭門將要求周薪達17萬5,000鎊嚇怕韋斯咸，而且錘仔幫情願將這筆錢用作收購前鋒上 ，因此不會收購赫特。

黑貓新星：雲格想簽我令人意外

新特蘭新星祖爾艾蘇路表示，阿仙奴希望今夏簽他，令人十分驚訝。

有報道指阿仙奴希望以500萬鎊收購這位18歲鋒將，交易中有可能包括他的隊友Benjamin Mbunga-Kimpioka。

祖爾艾蘇路2015年時曾拒絕過曼聯等球會加盟新特蘭，他雖然未曾上演完整的「黑貓」一隊處子戰，但已被評為其中一個最有潛力的球員。該位U21瑞典球員，有14個U17入波，上季有過9分鐘的英超上陣時間。他對瑞典記者說：「由於我一隊上陣經驗很少，所以人們有些驚訝。我稍微聽過轉會的事情，但如果我想太多，就會有太多假設。我嘗試不去多想。」

他坦言「兵工廠」的興趣來得有點意外，也明白球會之間會聯繫，他希望把事情留給經理人處理，自己專注於足球。

新人，想問下黎緊社區盾波飛係經 wembley定阿狗官網賣？
兩個網都見唔到，定係已經賣哂

應該未開賣，照計係一半飛比阿狗，一半飛比轟

各自賣

西咸 好多前鋒

近21場入17球 基奧特為批評感不快

【體育】法國國腳基奧特早前表露心跡，承認不願再留阿仙奴任後備前鋒，而在國家隊，他同樣感到不快。

基奧特（Olivier Giroud）正為國家隊備戰對英格蘭的友賽，雖然他之前21場國際賽轟入17球，但仍然不時招來惡評，為此，他感到心深不忿：「顯然，一名前鋒所獲的評語，應取決於他為球隊帶來甚麼，他在比賽參與了多少。」

今年30歲的基奧特自2012年加入阿仙奴，今季常任後備，僅得11次正選披甲，過得不太愜意，似乎有話要對雲加說。「我的合約還有2年甚至3年，這一刻，我的未來是屬於阿仙奴，並渴望協助球隊贏得英超錦標。」

「明顯地，我不想新球季繼續淪為後備。」對於有傳重返法甲加盟馬賽，蒙彼利埃成名的基奧特並沒正面回應：「我會和顧問一起謹慎地考慮個人前途。」

幫佢老母咩，根本散客個pool 就唔大，平日夜晚，大球場仲要加價真係趕客咩

包皮加利馬夾到

mk

想問下射得未

如果開波前落狗屎
應該得俾錢買正價既會入場

歷史學家

其實琴日落狗屎都有8000人算係咁，以前亞盃外好天都係萬零

我叫老細 cover 我兩個鐘跟住飛的去飛的返

2000萬

價錢算唔錯

Rich到

D金錢觀仲停留係幾年前 難怪乜都話貴

張信哲首過火好撚中.......

直到所有的夢已破碎 才看見妳的眼淚和後悔
我是多想再給你機會 多想問妳究竟愛誰
既然愛 難分是非 就別逃避 勇敢面對
給了他的心 妳是否能夠要得回

賣你老母

琴晚仲係爬入球場睇波

我仲未收到呀

怎麼忍心怪你犯了錯 是我給你自由過了火

抵啦

苦主報到區

原來官網都係另一間21

少少錢
比雲加賺啦

成首歌根本就係講撚緊我感受
我等撚左佢10年,到我而家唔可能返轉頭先比我知佢後悔

更新完成日回覆唔到

唔好諗啦 唔通你唔要老婆仔女咩

分分鐘要第三週比猁教訓完先買堆垃圾返黎

老師又中！

唔會諗啦
只係咁岩聽到首歌覺得同自己經歷中到應一應

頭3場0分

睇到禾眼濕濕了

第一場打李城

12月30號作客西布朗
1號主場對車

2月又準備豬晒

11月2月連對曼城熱刺

個快車期

對西布朗出青年軍練下is ok

3-1

8月12日睇波團

開季場波輸硬架喎

冇你應該會贏

我廠對李城格食格牙

你攪睇波PARTY又俾人大炒

包皮邪住曬

車...你個仔都幾碎啦, 算啦

包佢做二奶咪得

Orbinho‏ @Orbinho
Nice away start to the season - Stoke, Liverpool & Chelsea.

Then away games after five Europa League group games.

踢完歐霸再返英超作客
下季應該會排第8

見到有人屌柒琴晚有份睇港隊既一個矮撚粗框男，熱狗支持者

會唔會係域子？

Mark Mann-Bryans‏ @MarkyMBryans
Post Europa League fixtures for #AFC grim reading - Chelsea (A), Brighton (H), Everton (A), Man City (A), Burnley (A), Southampton (A).

多佐咁多廣告

係時候要追VIP條數

d廣告多到想開返個adblock

見到好多人咁講所以冇更新到

又恰鳩我電叻

adblock未更新都block唔晒

我係網頁版多佐

見ios post有人教更新完開adblock，再加返個domain就可以block返廣告

之前一路都冇開當撐連尼住

要手動add domain，快d出課金冇廣告版

今年我地又拿卡錫迪, 又乜包皮, 又LEM唔知咩乜驚西咩

網頁不嬲都用adblock就唔知鳥

今年買唔到人我都想睇下老野點樣臨老過唔到世

又英軍又乜乜柒柒，會唔會真係域子？

京乜撚

ios要買adblock黎block

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2
Alexis told to stay at Arsenal and become a legend during the friendly match between Romania and Chile.

間中都有手足話想買返法比, 甚至RVP都有人提...好似無人提想拿斯尼返黎

之前限免down左

佢倒貼既話可以諗下

正

唔係免費都唔去睇

有得揀唔洗要佢

咁咪好 輸咗有嘢賴

buy馬列C la diu

雲加係唔會豬的

應該副選踢

老野你再唔快D買人我就打撚柒你

爺爺有內功

你同yaya都係快撚d死
社會垃圾

拎緊綜援

人生贏家

有冇巴打知道 係邊可以買阿記波飛？

日日去執二手飯食

屌你老味 人呢

唔好意思，之前好忙搞到唔記得咗，將會係星期日更新馬仔心水

依排睇咗啲關於馬會統一運動嘅書，發現到馬會統一嘅難度唔會比德國差，但係好少人關注，所以想試下同大家分享。如果有人想睇嘅話我先開始打啦

聽日又雙糧

莫

麥包真係好勁

主力艦, 雷公鑿 麯院

吊牙 呢排d水貢準刀jer=,=

今晚有無牙路蛇

頭場均勢 臨場先比

要jer刀jer意大利統一史學家

?

收到風 麥包比雲加體測 緊

條女話唔再搵我
希望佢真係下定決心唔搵我啦
因為呢次好似第3次咁講架啦

我都唔想佢再搵我 搵一次煩一次

又傳緊SMALLING

6場8場

今晚心水
不過落雨大家小心d

介紹俾D 單身手畜

哂夠未呀 屌你

手足變兄弟(襟)

u唔係結左婚咩？

屌你老未
佢搵我一次
比老婆知一次
我解釋都有排煩

你知女人唔想d ex搵自己d佬架啦

我寧願佢可以真係向前望，唔好再想返返轉頭諗
好過隔一排搵下我
我又要煩
又唔忍心屌鳩佢/唔理佢

wfc

就係結左先煩的
大佬你諗下比老婆知個ex搵你會點

應該開始教個仔有兩個媽媽

英超球員平時畀人問到點解會著某一個號碼嘅波衫，答案通常開不開話係球隊畀或者自己著開、聲稱係自己幸運號碼，又或者係想效法球隊名宿，但係曼聯中場連格嘅答案就好另類，因為佢上季由原本嘅35號波衫轉為14號，並唔係因為好似阿倫史密夫、祖迪告魯夫或者簡察斯基呢啲曼聯名宿著過,而係因為阿仙奴名宿亨利

24歲嘅連格接受曼聯官網訪問嘅時候，被問到係乜嘢令佢上季會由35號轉為著14號，佢嘅答案好誠實︰「我只係覺得呢個係一個好好嘅號碼，好明顯，亨利著佢嘅，而佢係足球界一個偉大嘅人物。」連格好坦白︰「佢（亨利）喺我年輕啲時候係一個好出色嘅射手，我好敬佩佢而且睇過好多佢嘅入波，我覺得14號係一個好好嘅號碼。」雖然大家都會認同亨利係偉大嘅射手，但連格作為曼聯球員，公開咁表示自己對一位阿仙奴名宿咁欣賞，唔知魔迷又會點諗呢？！

17/18 頭5場有6分我切

【大減價】拿斯尼冇人吼 1.2億曼城都肯賣

不了..

好彩無貼內文，真係無興趣知

宜家呢代好似個個都話鐘意亨利

如果我有心一早叫佢跟我啦
洗撚好似而家咁煩咩
就係唔想先希望佢唔搵我

係西維爾踢得ok

離婚咪得囉

人工太貴

你唔係得事後煙同事後飛既咩？有咩意思

diu ar,

Ben Mee, Ben Gibson, Micheal Keane, Steve Cook, 求其搵兩件頂 M4,G5都好過Smalling

見你家庭幸福咪搵你囉

heiba唔是有老婆仲有個仔啦咩

go 廢廠拍養和b la diu

免費返我廠頂山神

過多10年就唔會有新一代崇拜我廠明叔，冇個突出到亨利咁

lemar>>>nasir

而家係咪好撚爽
冇幾可做上把位

冇出過事前料咩 我記錯左

但雲加依然喺度

次次臨射先講

頭五場全勝

鏝？

afcstuff‏ @afcstuff

Reported Arsenal target Corentin Tolisso is due in Munich for a medical today ahead of a move to Bayern. [@GFFN via Canal+] #afc

下年歐聯應該會幾高質
疤拜鏝psg都大執位
最重要係冇阿狗呢隊十六強魚腩

山狗confirm 去鏝未？

錒

Arsenal TSN @Arsenal TSN
Lyon president Jean-Michel Aulas says Arsenal are free to sign Lacazette if Giroud is included in a part-exchange. [Le10 Sport]

要邊個好？

有無巴打去過主場睇波，可唔可以講下點去

簽Lacazette射12碼？

續左5年等官宣

基奧特經理人話唔知有呢件事

=.=

mabppe lemer Seri

要等夜少少先可能有人答到

All,buy la diu

SportBild inevitably wanted to ask Xhaka about Alexis Sanchez and Bayern Munich interest, and eased the Arsenal player in by asking if he’s scared his teammate will leave: “I hope not, of course. He has qualities on the pitch which are incomprehensible. He has made many goals, and is also enormously important outside.”

Then SportBild went further by directly asking if Sanchez is right for Bayern Munich, Xhaka replied: “Alexis can play with every world team – just like Mesut Ozil. I have been able to play with many great players, but these two stick out.”

The German magazine weren’t going to miss the chance to ask about Ozil, and wanted to know if Xhaka thinks the German will stay at Arsenal: “I think so. I owe him a lot, he helped me a lot at first.”

頭5場要對李城，利，車

Xhaka on Alexis leaving: "I hope not. He has qualities which are incomprehensible. He made many goals, and is enormously important outside."

Xhaka: "Alexis can play with every world team – just like Mesut. I have been able to play with many great players, but these two stick out."

Xhaka on whether Mesut Özil will stay at Arsenal: "I think so. I owe him a lot, he helped me a lot at first."

All win

靜過琴日大球場
鄂高個頭都比後面撳你
拎電話出黎影都比人屌

山狗走左未

包皮巧撚串

走左

搭tube去Arsenal 咪得囉
係三個站中間

燒山唔係踢過最勁唔通係沙基利件youtube球王咩

想一次過睇社區盾同揭幕戰，

同 買就最好?
阿官網買係咪一定join左 red membership先?

搭到去arsenal 站 轉右一直行 會見到間store
隔離有條橋
行上去一直行就到

我次次都係holloway road落
好似好FEEL D

我睇arsenal vs manu
上半場超靜 淨係聽到獌迷嗌
下半場入左波先好啲

Uber/taxi: emirates stadium

🤦🏻‍♂️我睇對水晶宮
作客球迷好癲

我睇對熱狗叫好D

去地鐵站打卡

我禾張相
個bb打格仔

呢到落車

我想睇

佢琴晚同路斯基食飯

有冇j news牙

邊個wedding 會有jj我子😳

基佬唔想打後備嘅話咪換囉

第二個8月出世啦

Arsenal Football Club is delighted to announce that French international Kylian Mbappé has joined on a long-term contract.
The 18-year-old striker, who joins arsenal after leaving Monaco, made a total of 29 appearances and scored 15 goals during his time with the Ligue 1 side.
Sanogo, who joined Monaco, as a 14-year-old, has represented his country at under-17 and under-19 levels,and is currently playing for France senior.

Arsène Wenger said: “Mbappé is a good signing for us. He has shown that he has potential with his recent performances for Monaco and also for the France. We are looking forward to Kylian joining us and continuing his promising development.”
The deal is subject to the completion of formal registration processes, with Mbappé joining up with his new team-mates after his holiday.
Mbappé’s shirt number will be revealed on the Club’s official Twitter account @Arsenal in due course.
Everyone at Arsenal looks forward to welcoming Mbappé to the Club.
Copyright 2017 The Arsenal Football Club plc. Permission to use quotations from this article is granted subject to appropriate credit being given to as the source

Lyon president Jean-Michel Aulas was in London this week to discuss Lacazette's potential move to Arsenal. [@mattspiro via Le Progres]

基佬唔係賣去西咸咩

exchange Giroud + Koscielny + Coquelin + $0 is okay

拿卡錫迪+錢換基佬is ok

送gibbs 同贊仔就得

冇消息話基佬去西咸=.=

吊牙今日個阿狗同事呃鳩禾

傳聞滿天飛，你同事都係比人昆

屌你老母in到舊屎咁 慳返餐放題

West Ham are interested in Arsenal forward Olivier Giroud, according to the Daily Mirror.

daily mirror 講咋

6月尾就又到周年紀念但仲未諗到送咩禮物

送你條頭髮
你話得番3條仲送1條比你係唔係好重要

你淨底3條頭髮都送一條俾佢
佢實感動到喊

聽日返去屌柒佢冇可信source 唔好再講

樓上兩個係咪夾埋

屌樓上兩個狗口長不出嘴牙

Reported

3 條頭髮得返 2條，真係好撚不安

千里送頭毛，物輕情意重

同太監交自己寶貝比人一樣咁珍貴

分手喇
自由無價

曱甴頭查馬克

查子送頭毛，物輕情意重

幻想到

吊牙

又跟唔到路狗水

sor, 其實我想問買飛個啲...

放心，最後都係睇人工

迷基黨黨聚

個個高帥富

放心未去到人工就收皮

請珍惜基佬

Osman‏ @OsmanZtheGooner
If the Lacazette deal goes through then Gerard Houllier will play some part (Lyon advisor and very close friend of Wenger).

雲加又贏

咁frd 有無折牙🤣

下季季尾全部弱隊

即係人地搏老命護級

爺爺不敗提早奪冠

咁利物浦買會唔會有折？

當年韋根都未驚過啦，
會驚呢啲牛鬼蛇神？

麥包比 山狗 雙神射手
大眼 助攻王

[size=2]仲有淺野首季雙雙!!/size=2]

咁岩睇到條咁既片
咁撚好扭既條友...

Arsenal assessing candidates for new 'football operations' role to aid Arsene Wenger #arsenal

祖狗食撚屎

阿狗要13m,佢出4.4m

真係乞衣黎

要得拿卡姐係mabppe無機

賺咁多錢都咁度縮

兩個都買

買埋lemar

Lemar應該係山走嘅替代品

幼齒 Arshavin

後生又幾好波 買到就正

其實佢地做得好岩架喎
可能佢地俾得起30m去買添
但一開波壓到4m,最後就算升番上10m都用少好多
邊度會好似呢幾年阿仙奴咁高買低賣

4.4M係今年黎講係智障價
一個普通龍都10M左右
仲要CCC尼舊年係羅馬打得唔差都係4.4M

睇死阿狗會低價放

如果係阿狗嘅話就會比人屌出乞衣價，雲加食撚屎

CCC係咪想走

人地不知幾醒
睇死你阿狗唔敢封盤

人地梗知市價啦
但CCC得一個潛藏買家(已有消息黎講)
自自然然就可以俾佢慢慢試你底線
如果真係壓到祖雲就賺曬

如果我廠咁出價，實俾人笑

雲加咁平賣走ooo刀做得出

其實依家都有人笑緊祖雲架
但佢地無做錯呀
壓得1m得1m就有多1m去買其他人

收皮啦咁撚狗都好啱
雲加做同樣嘅嘢實俾人屌到仆街

agger保特

西布朗,水晶宮

一係拎佢個大把拿黎換

傾緊續約

其實雲加買人咪又係用呢招
出個侮辱價先
之後再慢慢同你玩

跟住俾人地個主席屌
再俾全世界笑

40m+1

Lyon would sell Alexandre Lacazette to Arsenal if they sell them Olivier Giroud in a player-plus-cash deal worth £60m. (Source: Le10Sport)

但宜家係4m 喎

佢地有保方跟本唔急住一定要，
可以慢慢同你玩，
但你阿咁多位千蒼百孔，
係人都知你唔買人搞唔掂，
雖然雲加一直覺得自己唔買人都搞得掂

保方點名接班人喎(好似係)

老實講，邊有人接到保方班，
佢都係學拼圖佬出口術幫球會啫

到CCC退休,保方都未退啦

保守估計保方可以打多十年，
等埋爺爺退先一齊退

踢埋wc就退啦

CCC係保方接班人喎
唔係值4.4m呀話

挽留

佢好似講過只要仲有力踢就踢，
照咁睇佢又真係仲有貨賣

只要引到CCC尼話想去
本身15m叫價力都會得番一半左右

挽你老母

收嗲啦垃圾

CCC尼會唔會覺得好悔辱
接班人值4.4m

真係有誠意要人又點會壓價好似係以前D人講既

如果蛆會高價bid個龍返黎，應該都係bid當拿隆馬唔係bid ccc la

雲加係原罪

保方點名接班人喎

真心卡叔仲好波過isco

拎戴巴拿黎換啦屌

bbc是但一個都得

老

A top US Republican and aides have been shot during baseball practice in Virginia, a congressman says.

玻璃

快買，呢個夠靚仔

睇多次先知原來bigmon自己食左修女

仲未有j news

約佐里昂傾拿卡迪錫啦

我地都有個，你拎去啦

保方接班人真係笑撚左
有排都未到佢

條撚屌又話國際賽完就答 走數狗

要傾嘅，我估都係依一兩日搞掂

之前唔知邊個講既
佢話係咪係囉

一係來我廠，一係被狗屌

睇多次先知紅髮為左救路飛無左隻手

咁寧願比狗屌了

買晒Lemar, Mbappe, Dembele, Sidibe

黎唔黎都俾狗屌牙 咁樣撚爺爺丫拿

100m thx

食左個人就有佢能力 咁黑so子係咪咁拎老爹能力

希望住烏賣都唔好賣返英超，特別係西咸

住污都唔揀呢對西波啦

屌 劇透

唔係掛咁血腥

Sarri

JamesOlley話西咸想要住烏，同埋阿狗有代替品都肯賣，西咸都比到100k住烏

好毒

西咸呢隊西波咩人都想要架啦
上季bid完一大輪咪又係買唔到

我覺得住烏唔介意去嘅，去完就一定正選，留係到都冇歐聯，佢又係咁吹做後備就走

Sorry lor

rubbish

賣比馬賽好過
不過我覺得雲加應該會說服佢留低

基佬琴晚打英撚 表現都唔錯啦

基佬

更新左之後quote唔到人

一齊返去支持阿糟

係唔係android app

testing

屌
原來仲要再更新
android版巧多問題

FM妖人SARR

包皮黎但山狗走
點揀？

咁包皮唔黎嘅話山狗留幾耐

包皮 山狗個心都唔係度
最好兩個夾一年
Free去拜狗 買定lemar

Diu sure rm

如果買包皮顯示決心
而下年博到英超或歐霸應該唔會走掛

就算包皮勁到阿朗咁，
皇近年咁強勢都唔會拎到歐聯，
山狗明顯心雄想拎歐聯

簽左

落埋場踢

Mbappe: Real Mardid have been trying to sign me since I was 14.
Therefore, I am going to Arsenal

頭上面果個乜野黎

black b

簽到我自殺呀

托利素去左拜

呢個勁丫

Corentin Tolisso has signed a contract at Bayern until 2022
又少件可以買

Denis Suarez: "I have spoken with [Bellerin]. On one hand he's keen to come and on the other he feels tied to Arsenal. I hope he can come."

又出多咀狗戰術

倒返轉頭買埋佢

自殺都無人理
橙...

有Rudy仲買多件工兵做乜撚

買魯迪係削弱聯賽對手既實力
有時唔係用

呢件係高級工兵

笠返件阿狗波衫俾佢啦

連埋Vidal係想砌三工兵陣

呢個蘇亞雷斯好垃圾 不了

快d 走啦廿五仔

mahrez又無哂聲氣既

Rudy做後備

可能已經體檢中

優先攪個三件先

Diu 呢個棄將都幫埋把口 顧掂自己先啦

爺爺比驚喜阿迷

邊個都唔買，super!

爺爺一次過打包新mahrez 新mbappe 新laca 新lemar

收到wind bid左牙朗

乜撚都牙

驚喜係

一蚊都唔用

淨係free 入一件

只要雲爺爺喺度就夠了

爺爺落場踢

Rudy會廢過Tolisso咩

Osman‏ @OsmanZtheGooner
Arsenal keen on signing Mateo Kovacic from Real Madrid - DARIO GOL

真係乜撚都傳一餐

DARIO GOL
一睇就知9up

呢個簽到真係發發發發發大達 不過係鍠好過
踢幾年勁咁多又有咁多人教

Gol | Kovacic could seek regular football away from RM this summer but #AFC and #Spurs are 'less viable' options.

E+記者真係易做

呢個堅勁，可以頂藍斯個位

今晚似無消息
可以早訓

你想有咩消息

rejected

加盟皇馬/續約兩年

Alexis on IG: "I'm 80 years old 😊 and why is there a smile on my face? Because life taught me you always look for the good side to things."

雲加: 屌…咩鳩都簽唔到唔撚玩啦

拜仁is good side

skysports 拎左2018-21年既歐聯轉播權

歐霸都拎埋

咁老 賣得

唔到你唔賣

Photos: Theo Walcott with former Arsenal midfielder & fan favourite Tomas Rosicky on holiday. [IG Story: theowalcott] #afc

簽到高華錫請阿po手足食譚三小墨演畜生

我都未

已收到我件藍斯

路jj

想問下係咪送到上門？
如果無人係到會點

JJ

抽爆熱刺果球 好深印象

如果有人嘅送上嚟
無人嘅佢會擺掛號信落信箱你自己落郵局攞

禾仔定JJ 抽爆熱刺啊?

我個件消失左

唔該晒
作客球衣4折 好吸引

今日見到郵差問佢有冇掛號
仲未有

funson reported

DEAL DONE: Bayern Munich have signed Corentin Tolisso from Lyon until 2022 for around €37.5m. (Source: @FCBayern)

Crystal Palace are in talks with Manuel Pellegrini over the vacant manager’s job. (Sky Sports)

佢係支超好似唔係好耐炸喎

抵到

Lyon announce the Corentin Tolisso deal is worth €41.5m plus €6m potential bonuses.

Osman‏ @OsmanZtheGooner
Arsenal refusing to sell Alexis Sanchez to Manchester City or Chelsea - @MiguelDelaney

Osman‏ @OsmanZtheGooner
Arsenal are willing to allow Giroud to leave providing they first sign a replacement - @JamesOlley

簽到人未啊？又話國際賽後有消息

(On bellerin)

“I have spoken with him. On the one hand he's keen to come and on the other he feels tied to Arsenal. I hope he can come.”

- Denis Suarez

25

踢歐霸都簽到star player嘅係咪真係淨係得獌

獌用錢扔死你=.=

好撚樣衰 吊你老母咪黎影衰哂阿狗

Glo邊有人頂到 除非你買個一線既返黎但擺佢落後備

人地踢歐霸都有adi大手贊助，阿狗就要搵定下一個心口贊助

簽墨超神鋒踢後備

慢仲要質素差

呢件真係垃圾

路狗next tue射唔射波打csgo?

拜仁???

佢慢d定G lo慢d
歐國盃臨完場佢個球幾靚係唔好彩中柱

迪達子

不用分那麼細
大家都是法甲神射

我唔會扮病吾返工 禾吾做d咁既野架=.=

Yes, 只會吊女吊腦細賭馬而唔反工

Glo其實唔係跑得慢慢，只係鈍，腳法麻麻，你見佢好多時係follow up到d反擊

咪撚搵，貼個雲格肖像起心口就good fit, 唔好靠人

雲加唔要人工既話,阿狗一年多8m用了

Pablo‏ @AFCAMDEN
Arsenal & Spurs in the race to sign Thomas Lemar from Monaco. Talks in London over the coming days #afc #thfc

雲加死果時應該會有

其實熱狗買人都幾準 雖然前幾年都係執阿狗球探後水尾

FK³‏ @fkhanage
Arsenal are interested in signing Lemar. If there is any justice in the world, he will be our man.

FK³‏ @fkhanage
Very, very few people will have got that (!) but in all seriousness, Arsenal are definitely interested, as are others. I hope we sign him.

會唔會爭輸比熱狗

100%

熱狗出手好似都唔吝嗇

好少洗大錢買人
之前大手買人都係因為賣左巴爾
不過佢地offer既人工都幾低

出人工柒過阿狗....

阿出人工其實路算低
所以先有一堆高薪低能

垃圾熱狗球探真係易做
淨係做我地跟尾狗跟風買就得

呢個情景好似響每間公司都會出現

lemar黎可以踢咩位

翼

3421邊有翼踢 左邊又有kxxxxxx黎左

可能又變番4231

說穿了係代山狗

Day of reckoning tomorrow: Kylian Mbappé & his parents will meet with Monaco Vice President Vasilyev for talks about his future. (L'Équipe)

快d宣佈留隊好過

咁撚大雨屌你老母

成個女人咁婆婆媽媽
踢波個陣會唔會都係咁嫁

妹下妹下

返工先黎落雨
屌你老母天文台

十足十華DEE事件
傾完又傾又要時間考慮
拖撚到出年先REJECT你

拿拿臨扑第件好過

查狗

依家 d 90後, 傾野都要帶埋老母

50m先生

曼買左人

aoc 4

人呢？簽左咩大名

亂鳩搵人踢中間，係都前面兩翼，蛇都死啦

小姓就有我地份

原班人馬開季

唉，留到山狗就收貨了

比Mabppe撚到..上次CL個次仲撚唔夠

正呀屌

又廢又搞到個市癲鳩哂

我地holding 80m 哥狗快買

holding用波可能真係好過佢

修夫基細蚊仔黎，老野鳩up張仔踢中間都信

Ray Parlour: "The club have got to make it an issue now, give the players the wages they want. They've got to step up now." #afc

Parlour: "The manager has been sorted out, that's on the backburner, now the [future of the] players is the most important [issue]." #afc

Parlour: "If you want to compete with the likes of [Man] City, Chelsea, [Man] United, whoever, then you've got to keep your best players."

Parlour: "I would say to Sanchez, 'How much do you want?'. If his agent says, 'We want £300,000-a-week', you have to pay it I'm afraid."

真係當自己謝拉突

Robert Pires on reported Arsenal target Thomas Lemar: "I love him as a footballer, he’s a brilliant player."

Pires on Thomas Lemar: "I think he can be the star player for France in the next five years, he’s that talented."

BREAKING: Southampton announce they have terminated the contract of manager Claude Puel. #SSNHQ

咁你幫手落多啲口水

爺爺一句說話累死人

人地去車

雲加快啲派基佬去施展美男計捕獲巴比老母的心

爺爺親身上陣應該好d
聽講佢老母揸車送佢去練波

其實巴比個老豆就係爺爺

Come to daddy

怕出場機會仲更加減少，不了

不誠實使用電腦

佢agent= parents?
定真係帶埋屋企人去 成家搬去london啦

十九歲炸清

去爺爺屋企住

上埋契
叫埋亨利返黎教 同老野扮冰釋前嫌

包比得18歲
所以未有經理人
老豆老母係佢既經理人

有矛射波牙

爺爺行外母政策

DONE DEAL

190 應該EAT唔小女

呢張真係幾撚型棍

Eat到同老婆離婚，你話呢

應該射咗

Mo Ar

琴日冇乜然

有望見到路狗連續返四日工

Arsenal & Spurs in the race to sign Lemar from Monaco.

Arsenal offer: Trophies
Spurs offer: Chance to put pressure on.

Only one winner

Lemar crossing + Giroud header

然後豬腦賣左去里昂

Lemar would be a great signing. 14 goals and 14 assists this season. Wide playmaker that plays both left and right. Superb at set pieces.

完全係阿狗弱項

無撚啦啦又落大雨

雙雙咋下話

等到個女大學畢業都未簽到包比

又9C

Similar with iwobi

差好多下牙

Thomas Lemar has an £28M Release Clause WTF is everyone doing

mabppe lemer 爺爺打包啦

real?

唔係話法甲release clause係illegal?

呢種褸真係高佬先著得好睇

後生係日本個時應該日玩夜玩

買到燒山真係可以走，
但到時佢地可能唔想走了

Ligue 1 regulations state it is illegal to include a release clause in a player’s contract

Buy la dllm

型撚過路狗

禾矮毒柒典同爺爺比

如果買Lemar係為左頂山神......

唔等錢洗既話應該買勁人, 由得燒山唔續踢多年
睇下下年咩環境先
如果真係博到英超既話應該最後兩個都肯續

成撚日頂呢個頂果個
我淨係知一蚊都未撚洗過
億五仲係銀行收埋息

Lemar + ozil
山狗正前

季中就會同人簽左約啦
仲等你個英超咩

諗起都射

Breaking | Claude Puel sacked as Southampton manager.

He is not too bad?

老野同CEO 去左法國成個星期都未搞好

季中同季尾一樣唧, 佢地又唔愁冇人要

ff 如果繼續3421
有齊麥包lemer山狗ozil 都唔知點出
可能要打番4後衛

ff仲有 mahrez, laca, seri

真係唔知點排好

出養和B

但三中堅輸少好多反擊
同埋拍到架巴士

維度摩迪isco呢?
BTW丙朗箭頭係咪最fit?

Mikaël Silvestre: "On some occasions, & I’ve been experiencing this with Wenger as a manager, he was not ruthless enough with the players"

Xhaka on Alexis leaving: "I hope not, of course. He has qualities on the pitch which are incomprehensible. He's very important" #Arsenal

There is a chance....

老野應該會收起包皮或者尼馬是但一個先

Xhaka on if he thinks Özil will stay at #Arsenal: "I think so. I owe him a lot, he helped me a lot at first"

梗係收奧燒啦
唔扭得唔撞得

The Independent say #Arsenal remain absolutely determined to resist any Man City or Premier League offer for Alexis Sanchez.

I will never say Alexis is better than Hazard or vice versa

Alexis 15", 16" Copa finals 2 in a row

Hazard two titles in 3 years.

Both phenomenal..
Messi and Ronaldo first line

Hazard and Alexis second line for me.

法國好多清打J打到出晒血

Parlour: "I would say to Sanchez, 'How much do you want?'. If his agent says, 'We want £300,000-a-week', you have to pay it I'm afraid."

英國仲多啦

Official: Reported Arsenal target Corentin Tolisso has completed his transfer from Lyon to Bayern Munich. #afc

28m release clause 應該流啦

陳日出埋簽約相

已射thx

Agent: £500k-a-week

有轉會j news未啊
快d簽人啦雲加

Sor脫左節

Official: Reported Arsenal target xxxhas completed his transfer from xxx to xxx. #afc
黎緊會有好多單

Gun左咁多年老野都仲係依家就開始j
從來阿狗既轉會期都係轉會窗關前既一星期啦
果d咩130m買麥包真係笑而不語

可能要呢道幾位人生贏家夾番小小

雲加：咁你去中國吧

Denis Suarez: "I have spoken with [Bellerin]. On one hand he's keen to come and on the other he feels tied to Arsenal. I hope he can come."

go home

路x: 洗撚夾，同我full pay

Mbappe, Lemar & Lacazette all on @Arsenal summer shortlist according to @TeleFootball. Various departures expected among #afc squad.

季中簽左約唔會有心機同你搏殺

ching d news so old

Lyon president Aulas & advisor Houllier were in London this week to discuss Lacazette with #Arsenal. Also enquired about Giroud (Le Progres)

Shortlist完又唔買

Lemar點譯
尼馬？

Ok gum I j by myself sin
Post if there are some up-to-date news

個個英超po都係咁款

利馬

最後簽多兩件幻幻交差

點解利物浦唔爭？有侯利亞幫手

猁無得j

猁自從道歉單野後就不舉了 橙

仲俾roma串

利子柒左一鋪所以自己摺左
獌冇人call佢都有黑卡撻人
牙狗就日日J包皮
鏝年年幾億冇懸念

上星期好似有傳利記爭

你地而家即管笑
到時俾利記雙殺就笑唔出了

道歉呢下好笑

岩牙 法國呢個啲手腳越黎越有自信
此風不可長牙

笑你禿頭刀可以笑成日怕乜冇得笑

雲加會戰勝歸來
將熱血撚掃進棺材

有咩貢好笑

抵啦 買咬人穌時攪鳩爺爺

YES 笑到厭

報應

正路老野唔會講.. 可能唔知買D咩其他人

Mbappe, Lemar & Lacazette: Welcome to Arsenal

好悶

急不及待想玩玩鳥

SL la diu

佢因間可能話食飯個陣咁岩隔壁搭枱條友係醫生，跟住...

出水ok

咁你貼自己個頭俾各位手足笑下

……

巴希亞下盤

有冇手足9up下牙

電加出盡奶力都簽唔到人

想UP乜牙 女定樓定車定地牙

有無j news？

個會章

女啦
禾冇車冇樓

坡豬機票千一蚊來回連稅
9月3號想去柔佛睇港隊

點cow老細

又唔係屌老細 咁算把啦

路狗係咪到

屌緊女上司冇上到水

簽唔到人既可憐蟲

A米都咁快手簽人

吊哂你地老母牙

冇cow過

行政長官梁振英在深圳前海出席一個青年論壇時表示，香港和內地的人才流動得愈好，生產力便愈大，而香港人在「一國兩制」下有優待，回內地工作不需要簽證，希望和內地互相交流，促進發展。

梁振英指出，香港青年到內地發展，限制比內地青年到香港發展少，因為香港青年往返內地毋須簽證，期望兩地青年可以增加交流，擦出火花。

對於有曾經在香港留學的內地生提出，「一帶一路」發展似乎與學生有段距離，梁振英回應稱，只要掌握機遇，願意投身事業，其實並不遠。他舉例指出，以往工程系畢業生只能修理電梯、影印機，但今日可以起鐵路、大橋及隧道，更可以在世界各地管理及興建鐵路，希望他們明白空間不只在香港及中國，應該放眼世界。

他又提到，香港十分注重青年發展，這一代年輕人起點高、空間大、舞台好，相信得到的成就比他那一代好，生命活得更精采。

條友真係好ON9

修理電梯好似VTC 仔做架喎

法國d 女仔主動cow男仔好痴線會發哂姣又送波餅
做男人最緊要吾好係人面前扮弱者又或者扮勁 做返自己已經可以吸引到d閪痕妹注意
利申我朋友教我既 但我窮矮毒照足咁做都冇乜作用

電梯牌要工程師出 vtc仔係維修

影印機佢都噏得出

當時亞洲球會盃賽還分冠軍盃及盃賽冠軍盃，南華代表香港出戰盃賽冠軍盃，首圈淘汰印尼的馬都拉聯，次圈面對日職勁旅八鯨，雖然首回合作客以0:2敗陣，不過96年10月香港大球場進行的次回合，仍吸引2.2萬球迷入場支持，南華亦保持奮戰精神，憑中場鄭兆聰梅開二度，以2:2逼和八鯨，保住主場面子，不過兩回合計仍以2:4出局。

廿年後南華降班

想笑就笑啦
我都慣了

果陣老野去左阿狗

Wenger's first match was a 2–0 away victory over Blackburn Rovers on 12 October 1996

路狗我屌你老味

又乜牙=.=

【Welcome Mbappe】

射得出未

你可以射你老婆

一星期都射四五次啦
想搵新野射下

Alex Oxlade-Chamberlain: "I feel the same about Lacazette. I have seen him for a good few years now and he is always scoring goals."

好勤力

【港男北妹●幸福】有一種幸福叫好Hea 新移民婦：我日日瞓晏覺

路狗：我日日射波

唔怕老婆打你？

你老婆一定好正
屌厭左宜家條女了

包皮黎未牙
唔想黎就講啦 係度拖拖拖

同D 港囡一樣,吊高黎賣

老子什麼鬼都怕

加力子HERE?

雲加=鷲哥

搵我咩事

OK, diu your boss then

一入黎就見到講女

比利連轉會左右為難

比利連有意重返巴塞隆拿，但是又捨不得離開阿仙奴，因此感到左右為難。

巴塞很想在轉會市場尋找右閘，因為丹尼爾艾維斯離開後，右路攻守都出問題。

比利連是巴塞心儀對象，不過他仍然未決定去向如何。

西班牙中場丹尼斯蘇亞雷斯談及好友去向時說：「我和比利連交談過，這不是一個容易決定，因為阿仙奴從他是孩子的時候已經信任他，給予他機會成長。這是比利連和阿仙奴各自決定，我不知道結果如何，但當然我想看到他來巴塞吧。」

雪鳩佢6年啦屌

二億同坐六年
你老味 自己簡

講咁多廢話
總之走就斷腳死全家

個茄哩啡都學人出聲 知吾知醜牙

Ching ho ball

茄哩啡拉關係

ARSENAL MAKE KJAER BID

Arsenal have made a €12 million bid for Fenerbache defender Simon Kjaer, according to TurksVoetbal.

The Gunners are set to face competition from both AC Milan and Inter, though the Turkish club are unlikely to accept anything less than €15m.

我祝你仔仔快高長大

快D 清算25 仔啦

拎OOO同佢換

比比鳥：3萬蚊都冇，食屎啦教授

仲買中堅？

雪足佢6年
要佢每場扮垃圾龍

3中堅既話，依家有kos, 大梅，細梅，夢遺，holding，chambers，包皮可以踢

可能chambers會繼續借走，或者賣包皮

'WE WILL SET SALAH PRICE'

Roma's sporting director Monchi has warned Liverpool that the Italian club will drive a hard bargain over a price for Mohamed Salah.

Mochi

賣包皮買包比

祝我大仔定細仔?

Why not both

祝你同個ex搞婚外情

路狗

屌你老母路狗

唔好再提

又一post

【簽一個就夠晒數?】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXVI

無簽人都推咁快

成班廢青

1001比狗屌

90% 9up

1001

1001唔係狗

雲加是神

雲加是皇帝

雲加是帥哥

雲加高富帥